★會德豐副主席：料明年樓價回升；移民方面「認為需要移嘅，咪自己移啦。」

被問及今年樓價預測，他認為難以準確預測樓價，但認為近年樓價持續平穩，雖然今年有5%至7%回落，但相信平穩下來，短期會逐步健康增長，加上實際上置業及換樓需求相當多，預計至明年初有數個百分點的增長。

港人移民方面，他說：「佢認為需要移嘅，咪自己移啦。」他指香港過往經歷多次事件發生，而對香港有意見的人士「移咗去亦移返嚟(香港）」，他相信香港有其獨特的地方，在香港長大的，甚至近幾十年都住在香港的人對香港的信心相當大，香港仍比很多地方現代化，「甚至民主方面，香港亦有一般民主權限，總之你不做超愈自己範圍的事，本人認為毋須驚恐」。

「移咗去亦移返嚟(香港）」
「移咗去亦移返嚟(香港）」

香港是福地

睇死你哋最後都係投入 支之懷抱

TRUE

例如呢？

總之你不做超愈自己範圍的事，本人認為毋須驚恐

點判斷？咩準則？邊個判？

移還移
記得焦土

有錢人有有錢人玩法
買樓樓舖收租 永世無憂
窮人有窮人玩法
夠醒目拎齊綜援白卡殘津公屋你就玩曬

真

要移的快點移

//佔中或反佔中嘅人成日話愛香港，咁究竟佢哋係咪「外國人」先？5商會代表噚日反佔中就滔滔不絕，但被問到佢哋有無外國護照時就有啲扭擰，其中地產建設商會梁志堅被追問時就黑面發火，反問記者點解要問呢個問題，又話呢個係私隱，唔回應。//

「拒回應有否外國護照」的會德豐地產副主席梁志堅

買樓？不了！

香港是福地

移民都返嚟

扑帽人 發生事之前夠唸住 永世無憂

上次啓德塊地點

lm

移民不嬲都係自己移㗎啦，你唔係以為要有公投搵共識，或者開中常委會議舉手下話？

好多呢d 人都reference 八十年代，尤其89年好多人走左失去九十年代揾大錢既機會，甚至以為以家先係機會。

米傻啦，以前係老共想你留低用你個場去引入資金甚至衝出國際。 以家係係嫌你地香港人麻煩，佢地又自認大國勃起，甚至認為自己個套無敵，不過唔知自己搞出大頭佛。

你地睇下八十年代既誠哥係買和記，港燈建立佢既王國，以家係往海外投資，大中華投資少過18%, 相反會德豐除左幾棟樓係新嘉坡，成副身家係香港，咁就知邊啱邊過錯啦。

樓價回升? 乜原來有跌過

果陣支那 驚香港變成“爛攤子”要留人

97前成日噏

唔通現在仲會驚咩

樓撚logic：唔升=暴跌

唔使你判斷, 會有人判斷你. 放心.
唔使你自己煩.

未點跌就升

梗係自己移啦
唔通你會同人搞移民咩

香港亦有一般民主權限，總之你不做超愈自己範圍的事，本人認為毋須驚恐
香港亦有一般民主權限，總之你不做超愈自己範圍的事，本人認為毋須驚恐
香港亦有一般民主權限，總之你不做超愈自己範圍的事，本人認為毋須驚恐

廢物學乜野有意見

最高樓價
最擠迫
最官商勾結
最長工時
住住面積最細
最高租金

係咪驚koko kills無人買

歷史上無數偉大城巿最後都有都有衰落既一日

揸咩護照先?

過咗期未續期咪無囉

應該要問佢地有無外國籍

中肯

香港所有剩餘價值已經差唔多無晒

等睇會德豐幾年後仆直然後比支那搞，最後要賤價賣盤比中資

識玩一定買港樓收租當被動收入
再移民歎世界
一個收幾萬蚊港錢， 係外國做大爺
又唔洗交稅

要舉報了

唔係完全準確 香港租金收入要俾外國入息稅

咁講如果中共抄晒你哋家，大家都會繼續投資
我同甴大大獻計先

但港樓一定有價有市
港豬， 港人移民， 支那人走資， 中共
4批唔同既人一齊爭， 點會跌

其實有冇實際數據有幾多走咗回流返嚟
個啲咩識人回流其實應該有survivorship bias同sampling bias

我第一次見大地產商高層認今年樓價會跌
之前個個都話升

希望嗰日快啲黎
會德豐同九倉（海港城）都係吳光正條仆街

pin

移咗去>>攞護照逃生門>>>先移返嚟(香港）

上一代又好多屈係唐人街，融入唔到外國

依家預測出年？下個月都預測唔到啦！上年五月初有邊個預測到今日嘅情況？

不過，可以調轉嚟諗，佢擺明想唱好都只敢話出年升幾個百分點，即係佢覺得今年一定無運行啦…

呢啲講風涼話嘅人真正pk

地產界計，呢條契弟過去d言論好奶共好寸

無錯，所以連登仔話移民就要賣樓就一定樓爆呢個一條龍推論根本有好大盲點

買開樓同無錢買樓既人思維上分別
貧窮限制左想像力

最後樓唔會爆，攬炒只有基層

sad end

回流依樣野不嬲都係鳩噏居多
最多咪係黎搵下錢再返去定居

連登一直講既攬炒不嬲都係炒窮人

國安法

諗起上年d 兒登仔話武肺會攬炒到香港d 高官破產
我話唔會

比班癲狗喪屌
成班撚友唔撚識面對現實，活係自己平行世界叫抗爭
好撚可悲，香港點會有未來

我老豆就係佢講個case，當年移民又回流
但當時情況同而家唔同，當時佢響香港搵錢真係好容易，而且移交初期仲未咁差
而家佢處理緊資產又再準備走，但今次佢係睇死美國會制裁，香港經濟必死無疑
所以呢次走左準備響外國終老，唔會再返香港

乜撚野叫民主權限？

畀個班垃圾掌管香港一定仲折墮過依家

傾左數啦

仲以為要走佬

一睇就知係商家 14億人市場呀

香港啲樓

升又買唔起
跌就更加唔敢買

咁你話會唔會考慮移民？！

即使俾你儲到首期，份工仲安全，仲供到樓
你祗可 status quo

你敢生仔當你嬴！

「好多人」直接叫佢地傻仔啦
以為賭贏左 = 自己分析正確
其實只係負碌贏

真係好多人回流

但重點係人地拎住本外國護照返黎

有乜事買張機票就再走得

所以用呢個做論點叫你唔好移民完全係戇尻

香港有錢好好住

廢柴移民三寶:

悶
無嘢食
二等公民

梗係自己移啦
唔通帶埋你老母移呀

屌你，開會笑左出黎，搞到我比人鬧，真係屌你老母

個分別係，我移民完番黎係外國人，唔駛聽你支笛俾你烚

我既子女係果邊長大，唔駛受你d古老愛國式教育，一係頂唔住做暴民一係做小粉紅兩面不是人

結果差好撚遠喎

你睇下楊局長d子女係邊讀書，你睇香港再出野果班人揸咩護照？係香港只有揸外國國籍先會係贏家

移返來多數悶過頭或人生失敗者來,不過一有事佢會走返外國生活

證明嗰班香港人當外國comdom
唔明點解外國唔屌佢哋

呢個世界就係成敗論英雄，個一刻佢贏左就以為呢個係成功既formula, 82,89,03,08 年都贏無理由唔啱，不過呢次係老共壓境，呢鋪點會一樣，佢地應該reference 1949年

x2

黑五類
走資派
修正主義
等抄家

樓價繼續升